長和每股派2.3港元息驚閪呀

長和(00001)發佈截至2019年12月31日止年度業績，該集團實現收益總額4398.56億港元，同比減少2.95%;EBITDA總額1360.49億港元，同比增加19.78%;普通股股東應占溢利398.3億港元，同比增加2.12%;每股盈利10.33港元，每股末期股息2.3港元，每股全年股息3.17港元。

睇十年

信李嘉誠，唔驚

睇圖都feel到巴打流緊血

我死佢都未死

收番十幾年息就回本

下年0息

講真 匯豐可能派唔到息 但長和既基建 電訊 零售 差極都派到息

溝

有正股，唔驚

同匯豐一樣跌幾十蚊收返幾蚊息驚閪

匯豐都有貨
不過月供
下個月開始停

屌你happy

巴打幾多手 共勉之

同巴郡一樣
精神領袖死左之後有太多未知

霍生 $72 都入左一大手
Senior management 都入左 你怕咩

男 教我投資

無左一半

..........點happy

慘

94.3

嘩屌，我原本以為我8字頭已經好撚絕望

正股驚閪 留比個孫啦

巴打，我同你差不多價買

唔好提坐爆佢

我而家驚既係佢用低價私有化

手持435一日跌10%表示濕碎啦

陰公，坐到個孫生仔都唔知望到家鄉未

有機會，誠哥咁耐都唔出手買貨

均價75唔敢再睇
不如派30蚊特別息定下民心

一手都無兩皮。

溝啦 冇得輸

低位先唔供？但又唔沽？
咁你月供唔係想中長線複利息咩

1113好大機會

羊毛出自羊身上啊第一日炒股？30蚊見啦傻鳩

現價又真係屌得過喔 好撚過買匯豐

佢個仔睇死佢好快私有化睇30蚊同佢死過

股息係會股價道扣

原本85有4手
49蚊加2手
依家均價74蚊6手
現價6.7厘息而且派息比例30%.
相信佢加派息比例都唔會減派息.

大佬 業績期佢家族唔買得貨架

業績前唔比增持姐

放心 過多一星期又要坐多3年

我4蚊又溝左
3蚊再溝佢老母

擺一百萬落櫃桶 俾人劫走五十萬 之後話每年派返一兩萬唔驚

澳，磅跌超過10%
除非匯率改善，如果唔係一定差
出年業績一定唔靚仔

再過一兩年個櫃桶又多咗70萬呢

年金

大家睇清楚樓主講乜
佢話

擺十年唔怕十年後返去90蚊
仲有息賺添

直頭無左隻手